文宣方向：中國人仇視穆斯林

Twitter/ Reddit 不如將今日射清真寺(mosque) 同屠殺Uighur Muslims link 埋

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

推，15.5k upvotes already

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

Push

支那人信奉馬克思
視神明如無物

反觀香港人

Tui

香港人一見有事即刻自發清潔
黑狗抹兩下扮可憐

香港警正式挑起宗敎自由
想向中國睇齊
明明得記者
點解仲要特登射水?

香港人尊重宗教，教堂清真寺錫克廟黃大仙廟觀音天后拜神舞獅所有宗教埸所都可以和平共處